[健康] 有冇人同我一樣，訓極都好眼訓好攰？

由細到大都要訓好多，每日起碼訓足8小時，好好彩又冇失眠/醒訓既情況，但會發好多夢～
就算訓咁多，個人起身之後都仲係好攰，最長試過訓廿個鐘好癲，覺得好影響平日生活，返工/見朋友都好冇精神，我都唔想，但呢D情況醫生唔會理，反而會話有得訓咁多已經好幸福...
試過一排做運動跑步既，但都冇分別，好似仲攰...
好想改變下咁樣體質，有冇人都係咁，或者有咩建議
利申返文職朝九晚六
其實我係咪有抑鬱徵狀？

有cancer

試下辭職日日喺屋企訓，你就唔會唔夠訓

有 試過瞓左24個鍾

屋企濕氣重

其實有機會個人濕氣重, 你可以留意下自己會唔會大便好爛, 個人係咪感覺胃口差左, 如果係你可以睇下中醫做拔擢, 做完你會見個拔擢印瘀紅色, 咁你就要等d印散哂再去做, 同埋中醫可能開去濕茶比你, 大概調理兩個月以上就會冇咁困倦.
利申: 過來人, 雖然仍然要訓好多, 但起身冇以前果種好攰個人好重既感覺

會唔會係慢性疲勞綜合症

lm
日日要賴床搞到差d遲到

Same

謝謝你既提議!
完全冇諗過拔罐,一直以為體力勞動既人先要做
係咪去睇中醫同佢講想做拔罐就得? 有冇邊間睇開覺得好?

你最好問下中醫啊，因為唔係個個體質都啱做，我之前就去和順堂做